有咩方法令個網站快D

整左個網站但access都要平均兩秒左右

唔知算慢定正常 但唔會做到秒入點都會卡一下

想請問各位巴絲打有冇咩簡單令網站加快access既方法

利申有用cloudflare 做CDN

用咩server？godaddy就算吧啦

1. 用next
2. 用nuxt
3. 放棄php

nginx
brotli
pagespeed

Siteground 既 gogeek plan

多謝巴打既建議

我會試試 唔該巴打

我都係用nginx

Wordpress?

係呀巴打

咩theme?system info?

本身個server係邊個location？

Sotrefront

System info係指咩

唔該ching

Singapore
最近嗰個黎

邊間?

Siteground

換個新既mon 同keyboard

召喚WordPress傳心師

比你個網黎睇下

直接用 html

AMP
Cache （page, object)
Minify
CDN
Preloading

快到痴撚線

屌，少左opcache 真係好重要

wordpress預左係慢架啦

吓
咁大整蠱

access係咩意思
係browser side load down個down完static page?
定係計埋call api fetch野